{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037623",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022640?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 향촌펜션"
    },
    "text": "ヒャンチョンは、それぞれ独立したワンルーム、ツールーム、スリールームで構成されており、すべての客室にはワイファイと個別トイレが提供されます。 また、調理が可能であり、80人以上の団体予約も可能である。 駐車場は広く設けられており、遠くから駐車する手間はない。 無料駐車場施設を利用すれば客室利用客も駐車できる。 また、バーベキュー施設も提供され、特別な経験を楽しむことができる。 ただし、雨天時にはバーベキューパーティーができず、利用可能な時間は午後6時から午後10時までに制限され、2時間使用できる。 夜10時以降はバーベキュー場が利用できない。 追加で外部からも流し台とトイレが利用でき、休憩空間も用意されている。 また、周辺には、全州韓屋村、慶基殿、殿洞カトリック教会、梧木台、梨木台、全州郷校、全州客舎、ジャマン壁画村、豊南門、南部市場、青年モールのような観光施設が位置している。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒャンチョンの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ヒャンチョンの客室にはワイファイと個別トイレが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ヒャンチョンでは調理ができますか？",
            "answer": "はい、ヒャンチョンでは調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "ヒャンチョンでは団体予約もできますか？",
            "answer": "はい、ヒャンチョンでは80人以上の団体予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "ヒャンチョンの駐車場は広く設けられていますか？",
            "answer": "はい、ヒャンチョンの駐車場は広く設けられています。"
        },
        {
            "question": "ヒャンチョンの駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、ヒャンチョンの駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "ヒャンチョンではバーベキュー施設も提供されていますか？",
            "answer": "はい、ヒャンチョンではバーベキュー施設も提供されています。"
        },
        {
            "question": "ヒャンチョンのバーベキューパーティーの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヒャンチョンのバーベキューパーティーの利用時間は午後6時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "ヒャンチョンのバーベキューパーティーは雨天時にも利用できますか？",
            "answer": "いいえ、雨天時にはヒャンチョンのバーベキューパーティーは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ヒャンチョンのバーベキューパーティーは2時間まで使用できますか？",
            "answer": "はい、ヒャンチョンのバーベキューパーティーは2時間使用できます。"
        },
        {
            "question": "ヒャンチョンのバーベキューパーティーは夜10時以降も利用できますか？",
            "answer": "いいえ、夜10時以降はヒャンチョンのバーベキューパーティーは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ヒャンチョンでは外部からも流し台とトイレが利用できますか？",
            "answer": "はい、ヒャンチョンでは外部からも流し台とトイレが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヒャンチョンでは休憩空間も用意されていますか？",
            "answer": "はい、ヒャンチョンでは休憩空間も用意されています。"
        },
        {
            "question": "ヒャンチョンの周辺にはどのような観光施設がありますか？",
            "answer": "ヒャンチョンの周辺には全州韓屋村、慶基殿、殿洞カトリック教会、梧木台、梨木台、全州郷校、全州客舎、ジャマン壁画村、豊南門、南部市場、青年モールなどの観光施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 570
    }
}